香港已陸沉 落日如霧燈 柒柒柒

接落去啦屌

林鄭用誘惑眼神 勾結中共 還假裝一點不關心